AC米蘭主動減價至5500萬 出售當拿隆馬予利物浦

利物浦米蘭歐冠盃決賽後正式開啟求購基安盧基當拿隆馬談判

英超豪門利物浦今季發揮出色，保住英超前4的前提下，更是攻入了歐冠盃決賽，但球隊補強的腳步並未就此停滯，他們今夏的重要轉會目標也已經浮現，那就是米蘭王牌紅星基安盧基當拿隆馬。

據《羅馬體育報》報導，利物浦已經同基安盧基當拿隆馬的經理人拉奧拿進行了會面，而在歐冠盃決賽之後，利物浦也會在第一時間同米蘭進行接觸，正式開啟基安盧基當拿隆馬的轉會談判。

《羅馬體育報》報導中稱，此前米蘭方面就基安盧基當拿隆馬的轉會要價7000萬歐元，但利物浦則只準備為基安盧基當拿隆馬付出3500萬英鎊（4000萬歐元）的轉會費。報導中表示，米蘭方面願意吧對基安盧基當拿隆馬轉會的要價降低至5500萬歐元，歐冠盃決賽後，雙方將正式商討轉會事宜。

文章中還表示，除了利物浦，法甲豪門巴黎聖日耳門和皇馬也是基安盧基當拿隆馬的追求者之一。但隨著保方即將加盟大巴黎，皇馬把目標轉而投向了羅馬門將阿利森，最接近簽下基安盧基當拿隆馬的，還是利物浦。

實水價啦 主動減價
Fm2017 2018依條友重要係最高潛力
燈撚死

減價

屌，龍都換埋，下季利勁撚到...

下季我利拎英超

英超下季攞硬
係睇下破唔破到紀錄同衞冕歐聯

佢值55m

唔玩了

又買龍做乜9 明明有聖卡列斯

簽啦，搏得過

咩龍去到利都變傻西嫁啦屌

有錢買左其他位先啦

有米仔同靚仔
我利仲要條垃圾意假25仔？

如果5000萬的話，真心唔貴

你睇過佢幾多場先？真心唔值喎

下年猁三冠王

唔明保方去p$g同皇唔買佢有乜關係

特登決賽先黎放流料， 激發米奴列既奮鬥心， 利記又贏

幾耐冇睇過利？米奴列已經差唔多半季冇出啦

件野邊值5000萬

當拿隆馬咁廢都55m

就算迪基亞去利 一樣都變on9 架啦
有乜分別

仲米

去波圖搵聖卡c 過黎仲好

人地想去鍠psg

抵死，唔過fpp

不鳴則己，一鳴驚人

話買就買咩
打fm都唔得啦

條友派唔少膠喎

阿利森 乜地方譯名

屌喇星 利物浦=龍門墳墓 邊個黎親邊個變on9仔
連子彈都接得住打個反擊 既神米都收埋皮得番個model

意大利人先靚仔
個件紋身lan仔炸

老老實實 佢好撚廢

Model>dollar

fm球王

東拿水貨黎, 技術差, 純粹後生

未上位前仲前途無限
今季派膠多撚到數唔到

今季睇足成季聯賽嘅米蘭撚，冇一個反對賣佢

仲話保方阻佢上位唔比佢踢，咁撚廢點比個位你呀 咁大諗頭賣55m 係連登仔d冇咩睇過佢嘅印象派球迷先覺得佢有料，留番係隊垃圾支那波過世啦

唔緊要， 送走既龍等於嫁出去既女

原本 巴黎 賤種 利記搶

巴黎簽左廢老
賤種傾緊巴西仔
所以利記壓價

後備都唔到佢啦

咁垃圾都買

Karius同佢差唔多姐

咁既垃圾想賣5500萬

請用腦

35m盡啦

新保方典會唔值呀你on撚9架

利比40m

貴左5m 比米狗執藥
幾有良心

之前又吹到係意大利新鋼門,高價續約一定唔賣

35m買個後備龍

米狗 比歐洲足協搞緊財政不穩定
佢隊立殺陣容，我諗得當拿隆馬可以比佢急套現

依家無啦，自我沈淪，邊個幫到佢

好似支那人買咗？洗完黑錢走人

據報導，AC米蘭球會的欠款已經達到了1.28億歐元，並且違反了財政公平法案，米蘭需要繳納巨額罰款。

球會主席李勇鴻必須在10月份完債務償還。如果無法償還債務，球會將被迫掛牌出售。米蘭財報顯示，米蘭可能被賣出4-5億歐元，並且有一家美國財團對此非常感興趣。

呢條友養唔熟
陣間嚟咗又扭計去鍠

唔係養唔熟, 係錯用經理人

老老實實畀美國佬好過,支那除咗貪污乜七都唔識

講到減價好水貨Feel咁

事實係ddg都未必賣到70m

可能個老闆搵仲多

國米就上半季榜首，下半季假波
米狗就上半季假波，下半季發力

收撚晒皮啦仲賣到幾多

當拿隆馬好廢下
下半季卡利奧斯已經打得好好啦

下半季係正常啲啲, 一定唔係好
利申 痢狗

有k1買乜撚野龍

佢都五千萬？ 咁巴禾咪成億

唔怕 依個本身已經係傻西

Ddg點會無

而家35m有幾貴

買唔買㗎

而家100m 都要買啦